就黎十月一，大家準備好美國旗慶祝未

一諗到 到時北京舉支那旗，我地行街舉美國旗
一定激撚死佢地

十月一，每人一支美國旗仔

支那旗都要準備，準備焚燒畀佢地睇

有支升旗隊就最好

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

揮得越開心，上面越激氣

推

香港旗、英國旗、美國國旗、中華民國國旗
就係唔舉共匪旗

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

就係歧視支那旗，吹咩